傾下計

秒

？？

．king法

ok

喂人呢

嚟

喂跟到

又開分身

。樣

你點0樣囉

係
Report佢

你咪大0樣

我歡迎大家入嚟的

又抄

以為你又小圈
即走

喂隔離有隻14歲上感情台喎 識未

米酒！！！

點知你係大1樣

邊撚度

好醉

今次想傾咩

咁你應該係大2

乜乜14歲絲 你問我答

我發覺我沉船 沉左喺感情台

4mk又飲酒

跳船咪得

計

唔扮了

真定假

我大3巴。。。。
觀音像

已fced 真

唔飲

尊重女人未

驚乜
死𡃁仔

中意乜水

屌那星
.

搵下啦

啱唔啱你啊

你好靚

我係14歲麻甩絲，你問我答

罰你由第一頁睇晒佢

貼身分證jm9

G咩事。。

要秒回呢度唔得閒睇住

罰你陪我睇

媽閣廟

係 我見到 所以我相信

下....我下咗出嚟

吹？係咪好MAN

咪講笑啦後7版

追完啦，第一頁我有king到

厹

勁驚唔
飲

相信左 想牛了

你會唔會鍾意佢啊

上

sor lo

扮乜真心

尊重

可以再似啲

對唔住lo

唔得 陪我再睇

凱晴b係19000

你地睇翻個個po 會見到我一直追擊佢

唔得？

自貼先

明搵食

屌你之前又話大和解

無所謂啦

得把口

有一個喺好似

慢到

係啊 所以我繼續追擊

食到未真心

以為你追佢

和左

口

。。。ching我喺咁蠢？

我嚟

食佢

嘔左

係我唔食14歲
明？

原來你喺

你好可愛

知你食開再後生d

好啊 一定要食到佢 到時拍片比你地睇

咁嘅樣可以牛到啲咩想問下

我喺邊

唔係

呢個po喺咪得翻3個人

好心你咪咁
好嘔

喺定係

2王一后？

係 屌你老母

惡到嘔

答你唔到

試吓答

禾珍系好惡咩

你咁可愛

咁典解你化俄好惡阿

不過睇親波台都是19人士

都真

答了

Sleepy

訓木

醒

E

Exo出左新歌

好眼訓點解訓極都唔夠

我仲停緊Overdose

Bangbangbang..

上古文物

仲有growl
其實成隊我最鍾意邊伯賢

我鍾意o le sa 冷ha g ma la 唷

又唔理。。

悶？

來吧

有理。。。。

嗰期係好正
黑髮順毛冇得頂

Nonono..

😊